其實應該用咩電話好，唔奶共

Pixel 5

兩大智能手機系統分別屬於Apple同Google...
你點都係要硬食架喇...
除非你唔用智能手機嘅姐...

北斗衛星電話

古語有云，最危險嘅地方最安全，梗係用華為啦

冇Google service

咩牌子？

你還有黨

其實仲有其他選擇
只係睇你有無心去搵

其中一個最容易入手既選擇：

買部sony機返黎刷個rom就得
不過你要預左一定無android同ios咁多APP同咁好用
代價黎 睇黎接唔接受到

Apple 都奶共點解 Google 唔算？
Youtube都成日censor 抗爭啲片

刷ROM只係避開咗用Android...
但係你避免唔到機始終係Android手機呢個事實...

Rog phone

ROG（Republic of Gamers，電競共和國）品牌故事講述主角一群人在未來科幻世界以電競抵抗強權、爭取自由。

屌... 啱啱打緊機, 我講緊咩...
刷咗ROM都係Android...
只係User可以選擇唔用GApps...

Sailfish OS 係Linux，唔係Android

日本asus頂唔順支那asus壓力跪低

ASUD ROG奶支奶到雪雪聲

G phone

Motorola